好大壓力，應該點算?

release it

扮狗叫'